有人好俾心機寫咗遊戲攻略快啲嚟睇

好似重有得玩埋一份

快啲推爆佢

誅滅共匪，人人有責。

美國大大力制裁

如果奶茶聯盟，五眼聯盟同日韓歐盟一齊組到隊
係咪可以打爆機

twitter戰線

冇人想打贏共賊boss咩

每推一下
就近打爆機一步

每推一下
就近打爆機多一步

香港從一座自由城變成了半座，但它至少還是半座自由城，還可以抵抗，還可以利用自己的「半自由」就近庇蔭中國的抗爭。

一個玩家打怪，只是單刷打怪；全國玩家打怪，就是國戰遊戲。所以，動動小手把這篇文章分享出去吧！

多謝g chi
誅滅共匪，人人有責。

誅滅共匪，人人有責。

board game 黎講，會唔會太多太亂太大型
有無興趣都好，篇都好值得睇

利申支持

一齊開心share出去
多啲人一齊玩

好想快啲有得玩贊助母校每個班房擺一盒

Gchi
文化戰都要打
最好有英譯版 輸出全球

反共經濟圈

反共文化圈

屌你訂30套翻嚟派街坊送禮首選

送俾小朋友玩
由細培養反共思想

如果出隻手機game 應該好多人玩

第一時間down
再瘋狂課金

推